[ASMR] 呢條女咁大波冇人講 ?

想屌
不了

裝左幾多層罩？？

唔係港女冇興趣

屌你仲大過個頭 藍球咁撚款

Ok lm

好撚假喎

你老母塊閪咁乾冇人講？

對奶假㗎

大就大....
比例都唔岩 唔吸引

大過我個頭 咁大其實好恐怖

Dllm成個人比例畸型咁

似人造人，怪怪的

屌好撚嘔心呀大到咁

fact checked?

睇片個樣正常好多，啲圖P到離哂譜